屌你老母！

屌

打飛機最多咪準備紙巾

同時愛四個咁花心
希望芷若、敏敏、不悔、小昭一齊懲罰我

芷若罸我要同佢嘴對嘴，嘴到佢滿意，如果唔係就鞭我pat pat

敏敏一邊「小淫賊～小淫賊」咁鬧我，一邊用佢隻腳丫子懲罰到我隻巨龍嘔白泡

不悔要我啜乾淨飲乾淨唒佢F cup啲母乳，如果唔係就用對奶焗暈我再吸走我啲陽氣

小昭最離譜，用啲鎖鏈將我同佢綁埋一齊，罸我時時刻刻都要攬實佢，佢唔凖就唔畀放手，出到街畀人恥笑羞辱到無地自容都要攬實佢，佢仲話想用啲鏈嚟鎖住我嘅靈魂，痴線架

嗚呀！睇嚟我生生世都要做佢哋嘅愛的俘虜

CLS

同時愛四個咁花心
希望芷若、敏敏、不悔、小昭一齊懲罰我

芷若罸我要同佢嘴對嘴，嘴到佢滿意，如果唔係就鞭我pat pat

敏敏一邊「小淫賊～小淫賊」咁鬧我，一邊用佢隻腳丫子懲罰到我隻巨龍嘔白泡

不悔要我啜乾淨飲乾淨唒佢F cup啲母乳，如果唔係就用對奶焗暈我再吸走我啲陽氣

小昭最離譜，用啲鎖鏈將我同佢綁埋一齊，罸我時時刻刻都要攬實佢，佢唔凖就唔畀放手，出到街畀人恥笑羞辱到無地自容都要攬實佢，佢仲話想用啲鏈嚟鎖住我嘅靈魂，痴線架

嗚呀！睇嚟我生生世都要做佢哋嘅愛的俘虜[/quote]同時愛四個咁花心
希望芷若、敏敏、不悔、小昭一齊懲罰我

芷若罸我要同佢嘴對嘴，嘴到佢滿意，如果唔係就鞭我pat pat

敏敏一邊「小淫賊～小淫賊」咁鬧我，一邊用佢隻腳丫子懲罰到我隻巨龍嘔白泡

不悔要我啜乾淨飲乾淨唒佢F cup啲母乳，如果唔係就用對奶焗暈我再吸走我啲陽氣

小昭最離譜，用啲鎖鏈將我同佢綁埋一齊，罸我時時刻刻都要攬實佢，佢唔凖就唔畀放手，出到街畀人恥笑羞辱到無地自容都要攬實佢，佢仲話想用啲鏈嚟鎖住我嘅靈魂，痴線架

嗚呀！睇嚟我生生世都要做佢哋嘅愛的俘虜

同時愛四個咁花心
希望芷若、敏敏、不悔、小昭一齊懲罰我

芷若罸我要同佢嘴對嘴

，嘴到佢滿意，如果唔係就鞭我pat pat

敏敏一邊「小淫賊～小淫賊」咁鬧我

，一邊用佢隻腳丫子懲罰到我隻巨龍嘔白泡

不悔要我啜乾淨飲乾淨唒佢F cup啲母乳

，如果唔係就用對奶焗暈我再吸走我啲陽氣

小昭最離譜，用啲鎖鏈將我同佢綁埋一齊，罸我時時刻刻都要攬實佢，佢唔凖就唔畀放手，出到街畀人恥笑羞辱到無地自容都要攬實佢，佢仲話想用啲鏈嚟鎖住我嘅靈魂，痴線架

嗚呀！睇嚟我生生世都要做佢哋嘅愛的俘虜

同時愛四個咁花心
希望芷若、敏敏、不悔、小昭一齊懲罰我

芷若罸我要同佢嘴對嘴

，嘴到佢滿意，如果唔係就鞭我pat pat

敏敏一邊「小淫賊～小淫賊」咁鬧我

，一邊用佢隻腳丫子懲罰到我隻巨龍嘔白泡

不悔要我啜乾淨飲乾淨唒佢F cup啲母乳

，如果唔係就用對奶焗暈我再吸走我啲陽氣

小昭最離譜，用啲鎖鏈將我同佢綁埋一齊，罸我時時刻刻都要攬實佢，佢唔凖就唔畀放手，出到街畀人恥笑羞辱到無地自容都要攬實佢

，佢仲話想用啲鏈嚟鎖住我嘅靈魂，痴線架

嗚呀！睇嚟我生生世都要做佢哋嘅愛的俘虜

同時愛四個咁花心
希望芷若、敏敏、不悔、小昭一齊懲罰我

芷若罸我要同佢嘴對嘴

，嘴到佢滿意，如果唔係就鞭我pat pat

敏敏一邊「小淫賊～小淫賊」咁鬧我

，一邊用佢隻腳丫子懲罰到我隻巨龍嘔白泡

不悔要我啜乾淨飲乾淨唒佢F cup啲母乳

，如果唔係就用對奶焗暈我再吸走我啲陽氣

小昭最離譜，用啲鎖鏈將我同佢綁埋一齊，罸我時時刻刻都要攬實佢，佢唔凖就唔畀放手，出到街畀人恥笑羞辱到無地自容都要攬實佢

，佢仲話想用啲鏈嚟鎖住我嘅靈魂，痴線架

嗚呀！睇嚟我生生世世都要做佢哋嘅愛的俘虜